黃色經濟圈係貿易戰既裡應外合

黃色經濟圈係貿易戰既裡應外合

認同
大家個目標都係用經濟手段抗衡支那

無內容就唔好浪費版位